我想知萬一灣仔會展個金紫荊難左，十一升旗。。。

係咪要拎個十字架，對住黎升旗？

無人知邊度係金紫荊？

未去過

好撚難
果個位要跳海走

訓係床度升

你一定唔係大陸蝗，打卡聖地金紫荊都唔知係邊

水馬包圍

有無相

淘寶1個月應該夠時間訂個新既

即刻喺中聯辦搬個新出嚟 太陽仍然喺西方升起

中聯辦都有金紫荊？

十一掛777上金紫荊

換維尼張相落去對住升囉

國徽都有啦

會做嘅就會靜靜地做

室內升？

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

聽都未聽過

想知

一少人就大檸樂 你睇下8.5 分散哂就拉左好多

聽講洋紫荊冇後代 唔知金紫荊係咪

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

不被捕 不流血

轉場 長玩長有